見到騎囝敗走好感觸

你都係屌返cu engine算啦
唔係一陣讀書壓力太大又冇地方發洩,走去跳蘑菇
你叫呢到D 走後門既asshole仔點擔當得起

g諾 ching

屌cu engine咁多人撐
屌asso仔咁多人屌
睇來asso>>>>>cu engine